深水埗的士司機話唔見咗$2萬現金同$14萬手錶，可見佢毫無悔意

接出院

原告變被告啦
SPIN撚走左佢危險駕駛同蓄意謀殺
變撚左盜竊案

再 關心下佢

係時候去珍寶檢查車

還腳啦賤種

隻手都跟埋隻錶一齊走啦

佢好似叫鄭國泉啊可

A Pro-Govt taxi attacked pedestrian, 1 gal lost both legs

推俾全球睇

---------
BTW 好多防暴護送出院, 勿送頭